[是日晚餐] 自制回鍋肉

今次無影住煮
好撚多菜 食撚死

啲餸咁多

少一半就差唔多

菜落重手左
兩個人用左半個椰菜半個紅椒半個青椒
不過點都好過唔夠餸既

你條仔冇返屋企咩
要煮回窩辱

好爛啊
條仔無走佬啊 係度煩我話要多d菜

鬼女好叻
好有心機擺得咁靚

小妹好想食

食咁多椒做乜

想食一半

好撚乾
下次比小小紅油兜一兜ok?